應該買咩figure好？

我對figure冇咩興趣
純粹睇完marvel 電影，
想買隻iron man 同 black panther
拎上手玩下

呢幾日行玩具舖
見到tomica 車仔公司都出 marvel
我覺得平平地 細緻過果隻咩marvel legend,
大家點睇？
定係真係得hot toys值得收藏？
有冇其他介紹

覺得靚想要咪買
點會睇咩值唔值得收藏
除非你想炒玩具既姐

只有hot toy值得買
又做得靚，又多配件

in hot toys we trust
真心高質好多